屯門公屋呎價要14,000元，到底係咩世界？

屯門最貴公屋！良景邨呎售1.4萬 高舊紀錄12%
04月22日(日) 19:30
良景邨
良景邨
屯門公屋良景邨呎價升穿1.4萬港元，貴絕全區公屋！

中原劉月華表示，良景邨良偉樓高層25室，實用面積153方呎，自由市場成交價215萬港元，實用呎價14,052港元，單位3年升值約92%。

資料顯示，屯門公屋最高呎價紀錄亦由良景邨保持，去年有迷你戶以呎價1.25萬元售出，上述最新成交將紀錄進一步推高約12.4%。
－－－－－－

屌你老母買個d乜撚野心態

就係連公屋都買唔起既世界

6000蚊回報3.3%, 唔錯抵屌

實呎153? 打錯定睇錯

升唔好停
要入市就快

做勇士，冧果陣唔好怨就得

點解唔買兆康苑？

買良景

補左地價嘅兆康要幾錢?

拎20萬幾出來做首期，唔係唔買嘛
搏升值都抵

有fd玩法係拎老人家間公屋換市區綠表三房
再買個細單位俾佢住

買得快好世界

良景

葵芳都係萬四、萬五一尺，何必要良景咁傻

細LUMP SUM

屌你老母痴撚線

明顯因為價細啦

“價細”係咩意思？？ 價錢細定係“駕勢”

良景 貪個到近青山咩

細價股入場費平啊

lump sum 細

層樓個價格睇落細

上過去睇樓, 𨋢口至內籠果種殘舊程度, 住一年半載應該會痴線

6舊左右

當年公屋升到10k一呎，高登仔已經喪踩，又話唔住得人
等睇幾年後16k一呎公屋

D人見2字頭就唔理狗衝啦

下年就3字頭

買左既公屋可唔可以養狗

細2房450萬左右

係，600幾呎6舊
反正係10000/呎

兒家既情況已經去到D人唔理咩區唔理咩屋唔理尺價,
只要入場費平就會有人搶,
其實好多SIZE大小小既居屋私樓尺價比例上仲平,
但總價要400 500 600萬以上, D人根本想買都買唔起

官商

2047 大限到

冇人肯放賣
就盤有可能叫價15000呎

215萬 仲想點

呢啲價位要靠父幹同新盤既高成數按揭

所以好多比較窮小小既人，
迫住買size 又細，尺價又唔合理既屋

老豆老母住田景 好在一早買左

唔明白點解無人迫政府出嚟交代
定其實根本九成都有錢人

公屋仔

五十步笑百步

都幾痴線
仲要係舊式公屋

咁平 大家要入貨了

住私樓/居屋好威威
人地分分鐘有錢過你
公屋老竇名補地價賣市價
出面自己名買私樓收租
你就日日係度自住打飛機

就快支…持唔住爆

你呢個假設係私樓撚窮過公屋撚
香港普遍係私有錢過公,如果唔係今日你條ON9仔就係幫緊私樓發聲啦

過半年升10萬

好心你地啦，呢單係150尺單人公屋來，正如劏房尺租貴過豪宅原理一樣，正常size跟本去唔到咁既尺價，仲有租置公屋補左地價又好未補都好，個market 好細，好多家庭排幾年就有海景新公屋，仲要只交2000幾蚊租

垃圾良景 送都唔住

呢D投資收租客，睇租值，月租幾多，每年收租回報幾多

御半山,山山可以放心叫15000

其實都係關狗鐵事，服務超負荷大陸人又多到卜街！香港人為咗方便返工貴啲都買。

召喚 奶波魔魔

我住係果頭
最近睇緊附近d 盤
呢個盤 我上祥x 個網睇過
d 牆身已經爛哂 睇到相都想嘔果種

裝埋修 已經唔止14000蚊 呎啦

除左 單位細 lump sum 細 完全無考慮既價值

由佢啦 佢要刷存在感

原來仲有居者有其居plan

中原劉月華表示，良景邨良偉樓高層25室，實用面積153方呎，自由市場成交價215萬港元，實用呎價14,052港元，單位3年升值約92%。

痴線....咁都2m？

你肯買 之前個post講左咁耐 點會老點你

會唔會反映市區細價樓購買力已差不多耗盡？

唔會~細價新樓仍然人踩人 十之八九都抽唔中

應該係果一帶全部執到喊三聲
良景田景建生
就算新圍,兆畦呢d居屋,根本同公屋冇分別

當年買既話300呎十零萬

二百幾萬可以同MK新移民道友做鄰居
抵

X益好嘢呀
唔係狗竇都唔介紹俾你[s]#g

X益好嘢呀
唔係狗竇都唔介紹俾你

而家係變左你唔買就會有人比得起錢買 買個啲都on99
政府又係 見到咁唔合理既現象都唔出手解決 由得佢賣到咁貴

政府真係好

良景公屋咁撚多痴線佬/婆，y型公屋長期漏水（天花，係單位內既喉房） 係咪on撚9

買嚟放租係ok 的
買嚟自住就on99 了

放租5千都有3厘息
大把人狗衝
6、7千都應該有人承

冇得咁計 果度交通方便 配套好 間隔又實用 maintenance仲有房署幫你搞 果度都慳唔少啦

有病

香港要打仗

你係咪住個頭先
良景邨出哂名勁多痴線佬
良偉樓直情係住左個出哂名既易服癖男人

仲有良景邨環境衛生極差 勁多蛇蟲鼠蟻 周圍都有浸臭味
個到d人係勁冇公德心 成地都係痰 d狗主由鳩d狗周圍痾又唔清理

你個到比層公屋我租都ok既
萬四蚊呎買個到就真係on99

逼到埋牆都仲留港發展就抵撚死啦，大陸人都知要移民先有生路啦，你香港人搞移民易咁撚多，咁多年英文教育，咁都走唔到就認命啦。

自住就真on9啦
依個價去台灣做大爺啦

台灣就窄d，天災兵禍，不過做跳板ok啊，點都要go west,life is peaceful there

先唔講有冇錢，你覺得移左民就會做大爺？

根本係以前太平...
宜家你肯儲下錢..點會買唔到

先唔講你老母係女人，你覺得你老母就係冇閪？ 心

你唔買大把人買

生死有命，富貴由天，移民又唔係包生仔，但窮極你都係有人類嘅待遇。

你留係香港，窮人係畜生代遇就唔洗講啦，中產過得好好咩？做緊大爺啊？咪又係畜生，做牧羊犬幫權貴趕羊群，到羊群都頂唔住死晒，班牧羊犬屎都無得食啊

痴線

啲連登仔痴撚線，215萬仲咁撚多要求
屋企樓下啲車位都300萬啦，200零萬有得俾你住都仲有野好怨，唔知仲以為你攞幾千萬出嚟

住良景田景建生留明

都唔係太差je

冇乜點見到痴漢

屯門新私樓又點睇

點過兩間屋壓測啊Ching

平時入親d公屋區都想死，仲要係屯門，仲要賣二百幾萬，咩世界

200幾萬好撚貴？買個車位都唔得啦

痴鳩線
我果邊200幾萬買到400幾尺公屋啦
弱鳩智

林鄭表示支持

台北400萬買到4000呎 有花園了

弱智定唔識睇字?

發覺講親樓嘅post都零舍多on9仔衝入黎

又係果條恆大仔

咁乜嘢叫仲要賣二百幾萬？你想表達咩？買層樓平到咁都俾你講到好似貴咁

香港正苦帶頭推高樓價,

又係你個月薪得幾十k窮撚？

一千萬買間獨立屋先叫平，二百萬買舊屎就係貴

你小學畢業未?

一間屋200萬compare下普通買個車位都300萬，200幾萬有得你住都叫貴？雖然都係俾班窮狗住

你係咪平時得閒就企係地產舖指住d樓盤大嗌好平好平引人注意個d痴線佬?

200萬買層樓你都話唔平你中意點講咪點講

我想問，依家啲租户仲可唔可以同房署買？
如果可以個價係點計？

新世界（地產）

唔係個個屋苑得

咁良景呢，今日仲可以同房署買？

正常，零配套又潮濕既吐露港新樓要六皮

香港有成300間金拱門

每間有十幾人訓啦最少!!